大家聽過最特別嘅寵物名係咩？

黃凱晴

連登仔(狗)

臭雞

Jessica

志強

狗強 狗勁

個friend叫隻倉鼠做Jer仔因為佢鍾意tom and jerry

香港警察

上次有個po隻貓叫臭雞去睇醫生啲姑娘叫個主人做臭雞主人

係診所見到有隻狗叫無比敵, 聽講係出世就有皮膚病所以叫呢個名

貓，但係個名叫憨狗狗